發覺班波台狗真係五毛來

阻我地時事台巴打建國

建國政治台啦

是撚但啦

yes

同蔣公聯手